poly搞到咁好多人割左

Poly班mk仔又係

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

屌爆佢哋老母啊 走來走去買撚晒咁撚多野入去又俾人𨳒 幫中大好撚過 垃圾poly

飯堂捉到鬼 後續係點?

Poly成班垃圾

搞到點呢請問？咩人割呢請問？

自己mon post

戇鳩，自己入紅磚睇

靠近00後都係溫室兒童
大家成年人將就一下 心平氣和
唔好咁容易就話放棄poly

唔鍾意唔使屌
建議咪算 何況佢地自己內部都有檢討
poly唔係重點 重點係紅隧
poly本身好多剛喚醒既和理非
好多都係呢幾日先開始學嘢
先會有咁多所謂9嘢發生

無謂因為自己條氣chok住 就屌屌屌
搞到其他有經驗既手足 都唔咁入去幫
如果幫得唔舒服 咪去其他地方 各區開花去邊都得
總之兄弟爬山 渣緊政權春袋

建議poly可以25-50人左右bond埋一齊
最好係本身識既 加強信任 同安全感

之後再睇下點樣group與group之間溝通
方便人力及資源分配
大家知大家做緊咩 互相支撐 亦都唔會overload

加強溝通 唔好互相judge
心平氣和 唔好動氣 留返啲力 對抗政權

時機一到唔好死守 就靠大人一齊救學生
BE WATER
加油

宜家poly好左好多

點都唔會割，體諒佢地